(圖表理性分析）匯控納米鈦金屬鋼底 34.6

理論上跌到34.6就會反彈

齊討論
歡迎之後binc

理論三年後升穿$200
呢家柯家煙入市都得

真？

可以俾多啲證據

廚叉幾時會執

清呢句比樓豬更專業

鑽石能量底定係納米鈦金屬鋼底硬d?

珍珠都冇咁真，做人做狗睇呢鋪。
個升勢耶so都擋唔住，我話既！！

（有咩事黎麥當勞搵我）

屌

睇名睇燈到下星期穿